疑似手球，三分鐘後有世界波入左，再兩分鐘後睇var 判手球十二碼

咁果個世界波算唔算入球有效？

唔會
因為 VAR overrides

唔會咩？var又 override 咩？

會判And 1

上季費倫天拿好似試過

如果 VAR判咗 handball
咁 handball 之後時間線上嘅嘢都係不合法
所以之後世界波又好、own goal又好都唔會合法

紅牌都是？

咁咪比無 var 更加容易操控比賽？

疑似手球之後，有一隊入左兩球，球証先話睇 var 判罰，咁果兩球咪變無效？

係囉，打完球証紅左出去可以復活嗎？

鏟撚跛晒對面都得啦

9. 如事件發生後比賽繼續，而該事件最終需要覆檢時，即使原本的決定
被改變，任何因這事件發生後而引致所採取/需要的紀律處分將不可
取消(除非是因干擾或阻止對方一明顯進攻機會或破壞明顯入球機
會所發出的黃牌警告/紅牌驅逐離場決定)。

食咗無敵星星咁款

VAR 根本毀咗足球

10. 如比賽在停止後已重新開始比賽，裁判員不可使用「覆檢」，除非該情
況是關於錯誤確定球員身份或是球員觸犯相關可被驅逐離場之兇暴
行為、吐唾沫、咬人或作出極度冒犯、侮辱及/或辱罵姿勢。

簡單來講一般情況下VAR要係下一個比賽暫時立即進行，唔會出現你呢個情況

一般紅黃牌不會取消

9. 如事件發生後比賽繼續，而該事件最終需要覆檢時，即使原本的決定
被改變，任何因這事件發生後而引致所採取/需要的紀律處分將不可
取消(除非是因干擾或阻止對方一明顯進攻機會或破壞明顯入球機
會所發出的黃牌警告/紅牌驅逐離場決定)。

由疑似犯規到 var 果十分鐘入球都當無效，紅黃牌就有效，意義何在？邏輯何在？

一不如你熟悉下VAR運作先出黎吠

咁撚簡單既野都要問

其實var 有無追訴期